# Teste Programador Grupo Padrão

#### Criar duas class  com arquivos diferentes .php , trazer as informações na index

> - Class pessoas.php

	* - nome
	* - sexo 
	* - idade
	
> - Class edicoes.php
	
	* - id-da-edicao
	* - nome-da-edicao  
	* - ano-da-edicao

###### Trazer as informações na index.php
	